{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036883",
        "source": "도서",
        "writer": "이송이",
        "ISBN_ISNN": "979-11-5536-014-9",
        "version": "1판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "옛날 빵과 오래된 주전부리를 찾아가는\n출출한 간식 여행",
        "collectedDate": "2023-11-12",
        "publishedDate": "2014-06-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "꽈베기"
    },
    "text": "全州映画通りには小さな店があります。 この店はシネマ劇場の隣にあり、黄色い看板には「クァベギ」という文字が書かれています。 この店はツイストドーナツとドーナツを販売しています。 おじさんとおばさん、そして息子までみんな一生懸命働きますが、午前8時半からツイスト生地を熟成させ始め、10時から販売を始めます。 人々は心の良さそうな店主たちがこつこつとツイストドーナツを作って販売する場面を見ることができます。 彼らは休憩なしで働き、列に並んで待っている人々にツイストを提供します。 そのように人々が列に並んで待った後、ツイストを楽しんで散らばる場面が繰り返されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "この店の名前はクァベギです。"
        },
        {
            "question": "この店ではどのような商品を販売していますか？",
            "answer": "この店ではツイストドーナツとドーナツを販売しています。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時からですか？",
            "answer": "この店の営業時間は午前10時からです。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴は何ですか？",
            "answer": "この店の特徴は、ツイストドーナツを手作りし、心の良さそうな店主たちが提供していることです。"
        },
        {
            "question": "この店の近くには何がありますか？",
            "answer": "この店の近くにはシネマ劇場があります。"
        },
        {
            "question": "この店のスタッフは誰ですか？",
            "answer": "この店のスタッフはおじさんとおばさん、そして息子さんです。"
        },
        {
            "question": "この店のツイストドーナツは何時から作られますか？",
            "answer": "この店のツイストドーナツは午前8時半から作られ始めます。"
        },
        {
            "question": "この店のツイストドーナツはどのように提供されますか？",
            "answer": "この店のツイストドーナツは列に並んで待っている人々に提供されます。"
        },
        {
            "question": "この店のスタッフは休憩を取りますか？",
            "answer": "いいえ、この店のスタッフは休憩を取りません。"
        },
        {
            "question": "この店のツイストドーナツは美味しいですか？",
            "answer": "はい、この店のツイストドーナツは美味しいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 206,
        "QA": 323
    }
}